湖北和武漢將解封 滯留港人稱沒「綠碼」離開有困難

湖北省當局公布，武漢以外地區在明日凌晨零時起將會「解封」，解除離開湖北通道的管控措施，離開湖北的人要有湖北健康碼「綠碼」，武漢則會在4月8日「解封」。

有身處湖北恩施的香港居民說，會嘗試找方法返回香港，但持有回鄉證的港人並無「綠碼」，離開可能有困難。

世界欠了武漢一粒核彈！

解封武漢但無解封湖北 , 支那策略係逼晒啲病毒喺湖北直到感染啲人死晒為止

正呀，二次爆發黎料

我已經唔識數係二次爆發定三次爆發

全部武漢人準備啪退燒藥向世界出發喇